求特工電影,

關於情報局,CIA,MI6之類,講特工既
Kingsman, 凸務 MADAM, Mission: Impossible, The Man from U.N.C.L.E.,特務傻的孖, 007 呢d都睇過哂

Jason Bourne 頭三集

thx,

竊聽者。

lm

Johnny English

兩套都爆。

上星期已睇

hitman

XXX三部曲

已睇, 超好睇, 戲院睇完隔左一星期再睇多次
開頭好型

Snowden

有冇電影網？

有無人記得有套好似係特工戲有一幕
係幾條友要一邊避開隨身檢查 一邊收埋隻啤牌
跟着傳黎傳去

大內密探零零發

Now you see me 2

非常小特務 spykids

反恐局中局
Salt
倫敦淪陷
白宮淪陷
白官末日
3x
Mr and mrs smith

呢套野好垃圾